# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bp-follow\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-17 11:52-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-03 23:03+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"

#: bp-follow-core.php:40 _inc/bp-follow-notifications.php:253
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:149 _inc/bp-follow-hooks.php:194
#: _inc/bp-follow-hooks.php:217
#, php-format
msgid "Following <span>%d</span>"
msgstr "正在关注<span>%d</span>"

#: bp-follow-core.php:160
#, php-format
msgid "Followers <span>%d</span>"
msgstr "粉丝<span>%d</span>"

#: bp-follow-core.php:174
msgctxt "Activity subnav tab"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:206 bp-follow-core.php:281
msgctxt "Adminbar main nav"
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:214 bp-follow-core.php:292
msgctxt "Adminbar follow subnav"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: bp-follow-core.php:222 bp-follow-core.php:303
msgctxt "Adminbar follow subnav"
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: bp-follow-core.php:231
msgctxt "Adminbar activity subnav"
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: loader.php:38
#, php-format
msgid ""
"Hey! BP Follow v1.2 requires BuddyPress 1.5 or higher.  If you are still "
"using BuddyPress 1.2 and you don't plan on upgrading, use <a href='%s'>BP "
"Follow v1.1.1 instead</a>."
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-actions.php:35
#, php-format
msgid "You are already following %s."
msgstr "你已经关注了%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:39
#, php-format
msgid "There was a problem when trying to follow %s, please try again."
msgstr "在尝试关注%s的时候出现了问题，请重试。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:41
#, php-format
msgid "You are now following %s."
msgstr "你现在正在关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:74
#, php-format
msgid "You are not following %s."
msgstr "你没有关注%s。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:78
#, php-format
msgid "There was a problem when trying to stop following %s, please try again."
msgstr "在尝试取消关注%s的时候出现了问题，请重试。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:80
#, php-format
msgid "You are no longer following %s."
msgstr "你不再关注%s了。"

#: _inc/bp-follow-actions.php:117
#, php-format
msgid "%1$s | %2$s | Following Activity"
msgstr "%1$s | %2$s | 关注活动"

#: _inc/bp-follow-actions.php:120
#, php-format
msgid "Activity feed for people that %s is following."
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-actions.php:163
msgid "Already following"
msgstr "已经关注了"

#: _inc/bp-follow-actions.php:168
msgid "Error following user"
msgstr "关注用户的时候出错了"

#: _inc/bp-follow-actions.php:212
msgid "Not following"
msgstr "没有关注"

#: _inc/bp-follow-actions.php:218
msgid "Error unfollowing user"
msgstr "在取消关注用户的时候出现错误"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:194
msgid "The public activity for everyone you are following on this site."
msgstr "你所关注的所有人的公开活动"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:481
msgid "You are following some users, but they haven't posted yet."
msgstr "你正在关注一些人，但他们还没有发布内容。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:483
msgid "You are not following anyone yet."
msgstr "你还没有关注任何人。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:489
msgid "This user is following some users, but they haven't posted yet."
msgstr "这位用户正在关注其他用户，但是他们还没有发布内容。"

#: _inc/bp-follow-hooks.php:491
msgid "This user isn't following anyone yet."
msgstr "这位用户还没有关注任何人。"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:29 _inc/bp-follow-notifications.php:316
#, php-format
msgid "%s is now following you"
msgstr "%s正在关注你"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:33
#, php-format
msgid "%d more users are now following you"
msgstr "又有%d位用户正在关注你"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:254
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:255
msgid "No"
msgstr "否"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:262
msgid "A member starts following your activity"
msgstr "一位成员开始关注你的活动了"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:319
#, php-format
msgid ""
"%s is now following your activity.\n"
"\n"
"To view %s's profile: %s"
msgstr ""
"%s正在关注你的活动。\n"
"\n"
"查看%s的资料: %s"

#: _inc/bp-follow-notifications.php:326
#, php-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"---------------------\n"
"To disable these notifications please log in and go to:\n"
"%s"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"---------------------\n"
"请登录并到此去禁止这类通知: \n"
"%s"

#: _inc/bp-follow-screens.php:196
msgid "Order By:"
msgstr "显示方式："

#: _inc/bp-follow-screens.php:198
msgid "Last Active"
msgstr "最近活跃"

#: _inc/bp-follow-screens.php:199
msgid "Newest Registered"
msgstr "最近注册"

#: _inc/bp-follow-screens.php:202
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母"

#: _inc/bp-follow-templatetags.php:161
msgctxt "Button"
msgid "Unfollow"
msgstr "已关注"

#: _inc/bp-follow-templatetags.php:171
msgctxt "Button"
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:25
msgid "Show a list of member avatars that the logged-in user is following."
msgstr "显示这位已登录用户所关注的成员的头像"

#: _inc/bp-follow-widgets.php:31
msgid "(BP Follow) Users I'm Following"
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-widgets.php:99
msgid "Users I'm Following"
msgstr ""

#: _inc/bp-follow-widgets.php:104
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: _inc/bp-follow-widgets.php:107
msgid "Max members to show:"
msgstr "最多可以显示的成员："

#: _inc/bp-follow-widgets.php:108
msgid ""
"Note: This widget is only displayed if a member is logged in and if the "
"logged-in user is following some users."
msgstr ""
"请注意：这个小工具只有当一位成员已经登录并且在关注其他用户的时候才会显示。"
